派過幾次帽, 你問我答

利申: 唔係專登溝有仔

今日幾多度？

唔知 但好凍

生仔驚唔驚無seafood

唔驚

講真 睇下呢度某d post 就明女人係點

想唔想信他朝君體也相同?

可憐的人必有可恨之處

我只可以話 一個女人係要厄你既話, 你係唔會拆得穿
可能相同左你都仲未知
我想唔想可以影響到d咩?

大把女有仔都俾位你入

樓主有咩過人之處？

你個名

我都唔知 係好易野埋呢d番黎 我都想搵個正正常常

我冇試過專登溝有仔

而家有冇女朋友？有嘅話，都係搶返嚟？

冇, 同埋冇搶到過 可能d人當食我散餐

大把女根本有心隱瞞

唔上心咪無野輸

話男人偷食?
女人做起上黎真係可以毀屍滅跡

岩呀, 但又唔小心上左

俾啲實例聽下

風水輪流轉，怕唔怕你第時女朋友都咁對你？

試過之後就知 冇得怕根本
佢要咁做你唔會知
女人要出軌太容易

扮冇男朋友又有, 西痕又有, 話同仔淡真心鐘意你又有

係咪覺得自己好威？

基本上男女都一樣啦

唔覺得自己好威, 我根本都唔想
同埋想大家小心身邊既女人

樓主幾

幾歲

呢個真, 但女真係太易
男要做狗公搵都唔係咁易 除非佢去叫雞
但女只要佢肯做 講一句 大把俾佢揀

24

希望拜樓主為師

我自己都曾經做過第三者，所以我明白。
我諗男同女唔同嘅就係，女人大多都偏向揀新歡，
男人通常都會返正印身邊。

我都打算開同一樣既post
但我係絲打

收過幾次帽 你問我答

會比人屌架
我開過啦

同道中人

岩既,好似子華話齋
女人：我覺得呢條友仔需要保鮮

連帶帽嘅機會都冇

我果d全部都番去男朋友度
某程度我都係帽完人再俾人帽番

你會俾人屌到開花

sorry

有呢啲post都有你份

咁你嗰啲似玩家或者收兵多啲喎

思想比較黑暗無辦法

某程度上係我迫走人 因為我唔鐘人同人share 亦唔會做兵
好似上面巴打話齋 如果我淨係為屌閪會開心好多